翼b唔開心

咩事呀

做咩啊

做咩呀

翼B咩事呀

我要渣爆你個白衫FD對奶

翼B咩事

做咩先 係咪肥左咋

今日冇炸嘢食？

重j擊緊？

糖尿病定大腸癌

翼b

唉

咩事吖

請你食炸野

各位由得我唔開心幾日啦 過幾日就冇事 應該

開心係自己個人感受
睇你點睇

失戀？
比張前日既野食圖你睇下

等你開心返post好野食

唔係失戀 失戀唔會唔開心
咩黎好想食

格蘭焗響螺